各大行業再唔罷工，只有死路一條

罷工就係林鄭 + 黑警大春袋

黑警有本事你就拉晒所有罷工市民

究竟香港人奴性重啲定健康緊要啲呢？

奴性
香港人死得應該

推

奴性

返工都仲可以搏一搏自己唔會中招
比人炒冇工開仲慘過肺炎死

反抗係叫下安慰下自己
都係口號黎姐

我就罷咗啦，大不了搵過份
人廢咪唯有打一份工打成世囉

工會籌咗咁耐 要發一發市㗎啦
未入嘅一齊罷啦

Pish

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

公共運輸，銀行金融，公務員。
只要呢三個行業，三成人罷一個月，先有機會令政府跪。

呢個係全世界最無恥嘅政權，能贏佢唯有比佢更無恥。醫護有同理心已經輸晒。

暫時全港得黑警做到。

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!